这种完整的蛋白质粉是由豌豆、亚麻籽、藜麦、南瓜籽和奇亚籽蛋白质制成的，并添加了可可、椰奶和菠萝蜜等配料。 最好的蛋白粉:瓶装的营养更佳|Carsen Joenk | 2021年1月11日| 
 人们对韦斯特威克所知甚少，但福尔克通过记述当时僧侣的生活事件和职责，重新塑造了韦斯特威克的生活。 《光明时代》阐明了所谓黑暗时代的科学|汤姆·齐格弗里德，2021年1月8日|科学新闻 
 修行佛法，不一定要出家，但在日常生活中，一定要修行修身和慈悲。 佛教可以为人工智能伦理做什么|艾米·诺德鲁姆| 2021年1月6日|麻省理工科技评论 
 孟德尔(Gregor Mendel)僧人在对豌豆植物的研究中指出，一种基因的特定版本通常有50%的几率遗传给下一代。 今年的10位科学家的目标是解决一些科学上最大的挑战。科学新闻员工2020年9月30日科学新闻 
 古代僧侣在中世纪手稿的绘画中使用了一种美丽的蓝色化学物质，科学家们终于找到了它的来源。 科学家说:化学|Bethany Brookshire | 2020年9月14日|学生科学新闻 
 他是2012年“白丝带革命”(White Ribbon Revolution)的活生生的象征之一，总是一身黑色，身材苗条，剃着胡子，几乎像个和尚。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 这家奥地利餐厅最初是由查理曼大帝的虔诚追随者、学者兼僧侣阿尔布林注意到的。 |Justin Jones | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 奇异博士有时会得到王的帮助，王是古一送给奇异博士的另一个僧人。 奇异博士的飞行魔法:本尼迪克特·康伯巴奇是漫威最奇怪的魔术师|Rich Goldstein | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 有一天，他带着一个剃光头的和尚，让他绕着灯泡走一圈，来证明他的理论。 从时尚玩家到摄影师Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 然后，他决定放弃这一切，成为一名和尚。 从时尚玩家到摄影师Monk |Nina Strochlic | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 就在他去世的前一天，他还对他非常依恋的年轻巴西修士弗朗西斯神父说过这句话。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 “让我给他弄点吃的，”容柏说，这时和尚坐在一张垫子上。 李·m·派克 
 佛罗伦萨修道士费迪南多·乌格里去世了; 他的学识和美德卓著。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在教堂黑暗的墙壁里，一个僧人在祭坛前吟诵着单调的祷告。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 托斯卡纳博学的修道士约翰·劳伦斯·伯蒂去世了; 著有20四开本《神论》。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔